李偲嫣睇清邊樣毒啲未？？

多謝中國送大禮

回力鏢

原來佢先係港毒

謝主隆恩

真· 鞭屍

人死咗句句都係金句

香港民眾依家睇清楚哂，李私煙先係最毒

死前幾日都仲係一隻五毛咁